【反中反共爭取民主喎】周庭:今日起，我要玩TikTok！（日中字幕）

始終都係中國人

連登仔講兩句

到底係冇睇條片定真5毛

曲定圆樓豬？？想拉你。

可能想訓練大家要Fc
唔好即食